最新：駱惠寧獲委任為國安委國家安全事務顧問

中國冇人用到咁

燒山：換駱係吹和風

【最新】國務院任命鄭雁雄為駐港維護國家安全公署署長，李江舟、孫青野為副署長

70幾歲廢老都要做咁多野

光復香港
時代革命

牙習無人用

根本國安法就係中共一場奪權既政變，用國安法全面架空特區政府奪取實際管治權。諗下點解林鄭，大波驊同建制派全部人都唔知既情況下，保安局同警方可以優先部署？(e.g. 國安部、紫旗 etc)

我地經歷緊一場無流血政變

鄭氏任汕尾市市委書記期間，處理烏坎村事件。

呢個好似認咗燈

寧願駱惠寧做香港市市長好過

英明駱惠寧,取代習近平

兼任唔得咩

特首，中聯辦主任，國安公署署長，安全顧問，權力點分?少左個人爭都好嘅

有無啲新意呀

中聯辦同安全顧問係同一個
所以2>1
中聯辦=顧問>署長>>>>>>>>>>>>>>>>市長

可以任用經費買樓

不用俾稅

香港咁多人擦鞋都上唔到位

事實係共產黨唔會用南方人

個條駱駝碌鳩咁撚樣

都幾多個位都係得一樣野做姐
傳聲筒

又唔可以話冇人用嘅, 不過外國資產要優先處理囉.....

唔知點解次次聽佢個名都會諗錯 樂易玲

咁做有2個方向。

1. 將件事輕輕放低，可見班黑狗亂用國安法後痰胃豬即刻出嚟補飛；
2. 變相俾咗「權」中聯辦去名正言順去干涉香港，唔駛拗廿唔廿二條

理閪佢係咪獲委任為中國主席